張超雄肯叫個女獨居十年元朗深水埗，我咪信南亞人無害可以共融囉

自己做唔到嘅嘢唔好叫人做
唔係住屯門元朗天水圍深水埗佐敦尖沙咀旺角
唔好叫人包容

你都可以一邊買中資股一邊反五毛啦

有乜問題?
你自己叫人含撚投賣港泛民就ok?

冇問題你又開post?
買中資股比錢支那洗
但又扮愛港？
垃圾賣港保皇狗打手

炒中資股係唔會送錢畀中國
咪再鳩噏
唔想你再柒落去

移動ATM？

狗咬狗都俾啲質素，"買中資股比錢支那洗" 都講得出

我諗冇蝻睇得上佢個女掛😂😂

d蝻係痴線既好難講 可能係佢地眼中覺得係靚女

哦
你賣港
但你話唔係就唔係
人地做乜你覺得係說係
之前個post已經講左買中資股會益支那
但你敗走左渣
洗唔洗再入去講？

一定唔可以畀佢入議會
屌佢老母賣港落力過民賤聯

不如大家叫關狗解釋下先啦
五毛為錢出賣勞力
關狗為錢買比錢中資洗
大家都為錢奶共
你扮乜撚清高姐

一起底
空空如也

泛民打手質素...

咁就叫駁左啦
得啦
保皇狗打手質素......

啊唔記得關狗大把分身

泛民賣港你唔提
我炒股就日日提

又屈人分身

我開個個post你都入係呢個post唔見你嘅？

[時事台公投]泛民係共產黨維穩反對派

LIHKG @ Android

因為你比泛民更虛偽囉
泛民保皇打手你口講一樣但就成日放生保皇狗
比人質問就話泛民虛偽所以先屌
但有邊個虛偽得過自己虛偽仲屌人虛偽？
中資股支持者關愛座hunter？
支那五毛多謝你出糧比佢地啊

慘豬豬
你估我好似你隻保皇狗打手咁得閒同心理脆弱
次次係其他post敗走就要開新post取暖

開新post就話人敗走
你都幾啊Q喎泛民打手
做大台做得耐連人哋開post都要管?

咁唔入你個邊個post又關你撚事咩
再次有口話人冇口話自己

笑撚死
次次都比人同佢自己套道理打番轉頭
大學冇教你呢d基本野咩
講句野出來
起碼要睇自己有冇遵守先啦
哎呀
唔記得

自己偷換重喺道屈返轉頭
邊間大學教到你咁厚面皮

自己偷換概念重喺道屈返轉頭 邊間大學教到你咁厚面皮

唔係先講對方偷換就係架
你估鬥快？
上面你已經展露出你有幾低水平啦
屌人管你開乜post
但原來你自己先管人做乜唔入你個垃圾post
睇得明未啊

我開個個post你都入係呢個post唔見你嘅？
做大台做得耐連人哋開post都要管?
睇番呢兩句真係笑到訓地
睇得出你自己幾可笑未啊

明未啊垃圾廢物保皇狗野打手關狗
知自己柒係邊未啊？

口德分-10

我喺道屌泛民賣港
你就即刻話我炒股轉移視線
又無視泛民賣港雙重標準
打手高質啲ok?

又拉番轉頭講
冇料就皮啦
先唔講你駁唔到又要拉番轉頭
我講你果句原完全有理有據
你屌泛民賣港
但你自己原來都賣港
咁都唔講得啊？
你唔係以為你唔認就得下話

得啦
關狗意思我明啦
佢自己可以買中資股益支那
只要佢覺得唔係賣港就冇問題
就可以名直言順屌泛民賣港

原來炒股就賣港
咁香港大撚把人賣港喎戇鳩仔

唔好呀
錯不在佢個女
已經有報應架啦

哦
即係你話唔係賣港就唔係
玩晒
唔怪得反投白票都比你打成泛民打手啦
原來關狗講乜就係乜

泛民賣港你無視
走去屌我炒股
唔通真係駁唔到?

但大家唔係咁認為
不過關狗玩晒啦話你係就係

依加又loop番去泛民
慘
人廢都算
仲要不停做錄音機
我係屌你隻賣港狗仲虛偽過泛民
唔屌你屌邊個
正如你隻保皇狗打手口講泛民一樣
放生保皇狗
你質問我呢句時
望下你隻賣港狗先啦

呢個只係你睇法
同logic係無關
我只要將你上面堆野換角色一樣講得通
路過 但屌一屌你logic 買中資股賣港係直接損害香港利益
而泛民買股係增加中國利益

但搞沉香港係中國本身
泛民只係推力

所謂logic呢？
比錢支那搵五毛仲唔夠直接？
何況講直接會夠保皇狗直接？

而買中資本身冇問題
睇見你呢句都唔洗講落去啦
你覺得冇問題
但唔好意思
連登都有人唔係咁諗

邊個先係強詞奪理呢？

由bb女到百歲阿婆都都照姦

你搵正常人思維去睇？

錯point

講到尾
你咪同關狗一樣
佢覺得冇問題就冇問題
咁有人同你講投泛民冇問題
你又點答？我保証會比關狗打成泛民打手
故實上我只係反白票都已經比佢打成泛民打手

陣間實屈你係我分身

笑話
第一
直唔直接得你自己講
我話佢買中資益支那比錢支那係直接唔得？
仲話我偷換？
第二
我屌話番你一樣
目光短視 著眼少數黨派 忽略香港真正局勢
廢話來冇point扮乜春？
第三
又係廢話
我話你欠大局意識
完全冇意思
我都唔會打呢d廢話

成個三個point都係loop番去我覺得係就係
扮乜野分析

最後
雖然你條友係度扮有道理
但你開口埋口用直唔直接損害香港
但依加保皇狗先係最直接損害香港果批
佢地有過半數議席
用呢個道理
關狗一樣收檔
佢條友放生保皇狗
得別係選舉前
你可以自己去睇番
不過如果到時你又用我覺得冇問題
咁世界上冇說服到你
好似關狗佢買中資一樣
呢個post入面大把論証

你駁到可以入去慢慢駁
唔係係度一句我覺得唔係直接算

Agree

明晒
比我踢爆晒你堆垃圾point
終於都講出真心話
大家明架啦
關愛座hunbter支持個班
個個都愛國我都預左
關狗仲唔出來回應下?
唔該你留意係時事先來講你呢堆廢話啦

但事實上全球經濟都係圍住中國轉
睇見呢句真係笑撚左
唔怪得你句句都自我中心
你覺得直接就係直接
唔係就唔係
原來深受中國文化影響

我都預佢駁唔到
因為佢玩果套同關狗個套跟本一撚樣
拿
唔係話你係佢分身啊

五毛Me係鬼仔#99568底已起

LIHKG @ Android[/quote]

假假地都有塊閪丫

你先係未訓醒
唔知頭唔知路行入來柒
照你咁講五毛一樣冇問題
明買明賣
咁你叫關狗情何以堪?
下次你唔好扮叻入來講廢話啦

五毛關買支那淘寶比錢支那公司賺，實質賣港行為

你睇下
你撐個位關狗又玩話人五毛呢招
當佢真係五毛
學你講
明買明賣wo
你仲唔去屌柒佢?
大家都知你唔會做
因為熟悉中國文化既你
講一套做一套係基本啦

我炒股係賣港
泛民入中聯辦妥協政改又支持修改議事規則就唔係賣港

又出來柒
冇人話佢地唔係
但你比泛民更虛偽
講左好多次
你次次駁唔到就扮睇唔到
之後又loop番呢句
垃圾廢物

仲有
愈睇你就愈覺你乜柒都唔識係度拋一埋名出來扮野
打倒走資派?
唔益支那就叫走資派?
不過係你角度
實覺得冇問題
因為你係中國人係唔係?
答我?

有野你就放
冇料唔好扮有料
唉 你真係冇得救
得罪講句 你現實成就好有限
你連基本嘢都未學好 學人發表政見
呢種共產思想好危險
我夠識打
邊個唔識打?
你個個pont都係廢
仲學人講呢句?

泛民同保蝗都係賣港
思維難免相似

你件垃圾只係識簡回應
人地屌緊你做乜屌五毛
明買明賣啊wo
番去睇下先啦傻鳩

垃圾物以類聚
先講3個廢point但原來得一個point
就係我覺得係就係
踢爆左後連駁都駁唔到
直接去講句點點圍住中國轉
講來講來都廢話
最後就話人共產收尾 西利

呢個係你加嘅
泛民同五毛一樣都係直接賣港
唔使爭喎打手

泛民打手五毛狙擊手
咁泛民的確係共產維穩重要嘅一環

屌 明明想入黎睇張超 依家收左睇樓主

你唔識字唔怪你
有腦你就唔會做保皇狗打手啦

又來乜柒都冇鳩up
保皇狗打手為幫保皇狗轉移視線見乜柒都拋預定好既對白

我都唔想
但俾隻泛民狗咬

飯民狗成日話本土自決做咗幾年乜嘢都冇做到 點解唔望下自己廿幾年嚟乜q都冇做到 當年仲要民主回歸祖國

條撚屌自己都唔敢同班啡腸一齊住啦

拎光環佢就有份

講句結束一黨專制以表心聲先啦

結束一黨專制
so fucking what?
懷疑我係五毛
你留意下買中資果個保皇狗打手關愛座hunter仲好啦

我覺得有關生一個咁落力狙擊五毛既人
對連登係有益既，令其他人知道邊d係五毛

我?支持港獨嘅五毛?
你驚港獨會搞到泛民收皮?

你咁直接, 陣間屈埋你係我分身

你知唔知自己講緊乜
組織下先啦
九唔搭八

佢屈就真

會唔會

我都有睇開時事post既，
佢講得個堆都8，9成係既，剩底個1，2成我唔知啦

國定殺蝻日

有咩野問題？有份炒 佢個股價升唔會令間中資公司得益？

總之
關狗做乜都冇問題
你做乜唔合佢心意
sorry
你入list啦

我就支持港獨
你就屈我五毛
你都覺得你講嘅九唔搭八?

我有睇

佢個女嚴重弱智㗎喎

咁我會買就自然會沽㗎啦
沽嗰下你又唔讚我推跌個市?

南亞人dont care

關狗又來雙重標準了
一早講關狗講晒
洗同你講道理架咩

當你屌佢買中資股
令中國得益
佢就答你影響小唔計
之後比人踢爆講大話
就直頭否認令會中國得益就算
依加又突然變立場
話自己有份推跌個市
做狗都做得有尊嚴過你

呀五毛狙擊手收皮啦，
關囝買中資股柒唔柒都係佢個人嘅事，
佢算唔算賣港都好，都唔影響佢今次講嘅嘢啱唔啱，
南亞人嘅問題係關乎全香港人，咁都要騎劫，你究竟識唔識分輕重架？

當然我都唔建議關囝洗版式狙擊返佢，都幾煩下。

講咁多做咩 有錢中唔中共唔共有乜所謂

多謝支持

雖然離咗呢個post主題，但我想問買由支那加工嘢算唔算幫支那？因為我諗大家基本用緊嘅都係支那加工，連日本仔都冇辦法唔用😮😮

@五毛狙擊手

睇黎大家都唔知點解南亞人要留係香港

中國殖民手段
係中國放入嚟

買中資股=比錢佢地賺賣港依個概念同有買中國製造嘅野就唔可以反共一樣咁撚on9

五毛狙擊手實屈硬你係我分身

頂 唔知頭唔知路係度開post

香港講明唔收難民你知唔知？

咁點解香港唔收難民佢地都留係度你又知唔知？

好耐冇見樓主開PO, 自己都當然少左上連登
終於有機會可以完全封鎖樓主

唔送

你知你講啦

買完之後會放架嘛，揸一世就比當係錢土共洗姐
要夾硬搵位入關巴都比d質素啦

呢個po屌張超雄同仆街，你就轉移視線，咩居心

hi
佢隻泛民打手緊係幫泛民spin
好快佢會屈你係我分身

佢地世界入面，屌泛民既都係關愛巴